富士皇 fr-ms1970v有冇巴打用緊？

如題

新款 日本製果部？

唔係
日本製果部5 6k
我果部3k幾

推

我買左但未用

富士皇只買日本製

用緊，無乜問題
清洗都方便

買左mt1990

用緊，係幾好用，冇乜投訴

呢部嘈唔嘈？

去門市試過h嘈就唔係嘈 不過怕唔夠力啫